一句講晒：red alert 2定aoe

：SIR YES SIR!
：伐木工

建建建建建建建築工

譚雅

Red Alert 2

紅警2

請給我黃金

11

ra2 題材，中意現代戰爭

一撚定係ra

How do you turn this on